# Proyecto 2

## PoligonoReg

Clase que representa un Poligono Regular.

Número de vértices del polígono
Ángulo que se subtiene en cada triángulo

Obtiene área


Main

Debe crear una Lista de polígonos, cada uno con tamaño aleatorio y con número de lados aleatoria. 

Número de n polígonos a generarse



## Code snips

```
//Método para organizar los verices de menor a mayoren función de su magnitud.
public void ordenaVertices() {
    Collections.sort(vertices);
}
```